[心靈治癒]肛交旅行團

一個肺炎打亂左我人生
今日老細同我講公司要重組
要我自然流失

而係我忍唔住走去茶水間偷喊嘅時候
竟然重撞到我老細揉緊我暗戀嘅女神同事個波

我叫標青
今年已經30歲,不過重係A0
戶口得返5萬蚊

又無人無物無朋友

決定要自己一個離開香港

去一個旅行散心

離開香港

或者會搵到新衝擊

令我一潭死水嘅生活重生

咩歌

外地又去唔到
錢又唔係多

但又想出國

最後用兩萬蚊買左去新加坡嘅機票
再將三萬蚊換曬做坡紙

就正式出發

一落機就上左機場巴士去酒店
失業
A0
失去女神
沿途風光都無心情去細看

一到酒店放低行李

因為太晏
周圍都關曬門

樓下有間基吧

就入去飲杯酒

肛交